各位所謂中立嘅香港人同我入一入嚟

我唔知道你哋點樣睇近排發生嘅事
（政府強推惡法+警察濫權+政府漠視死諫）

可能你哋政治冷感

亦都可能對他人嘅性命唔太關心

你哋可能會覺得事不關己

甚至覺得就算自己唔發聲，都有其他人代表自己去發聲

你哋依然可以係屋企UnUn腳 得閒就鋪下相，拎光環

但係而家嘅情況，已經開始波及到你哋

今日就係一個好好嘅例子

係中共嘅統治底下Ig, Facebook, YouTube

所有都冇得俾你用

你見到就只有

「無法載入圖像，點按再試一次」

係一國兩制完全被嚴重干擾嘅底下

你仍奢望以後中共還會給予你更多的自由嗎？

呢三個網如果真係死咗
應該可以谷到四百萬人上街請願